
		Человечек
!		Андрей Козловский
!		Исполняют Вадим и Валерий Мищуки

>		  Am                          G9 E7
		Ты выходишь за порог - крылья -   плечи,
>		Am                  G7 С
		Полуптица, полубог -    человечек,
>		C7          F    A7 F
		Сознавая, от чего    отмежеван,
>		Am     Fmaj      E7 Am
		Отличая своего от    чужого.

		Распрямляешься, бежишь и, пожалуй,
		В голове твоей Париж да Варшава,
		А в душе твоей высокой сокольей
		Бьется ветер одинокий до боли.

		Вот и крылья разметал, вот и весел -
		Смех какая пустота в поднебесьи:
		Снизу город ржавых крыш нарисован,
		Сверху ты над ним паришь невесомо.

		Смотришь, слышишь - тишина, только эхо,
		Землю жаль - она больна человеком,
		Занедужила всерьез и надолго,
		Все что к ней ни привилось - все от Бога.

		Вот вышел за порог - крылья - плечи,
		Полуптица, полубог - человечек,
		Лишь Харон унылый Стикс переехав,
		Шепчет: "Господи, прости человека."